入境處係咪唔開？

要換身份證點算

問非所答